傳平安好醫生(01833.HK)一手中籤率60%

市場消息指，簡稱「平安好醫生」、由中國平安 () 分拆的平安健康醫療科技()一手中籤率約60%，大約25,000人獲派一手，每50手穩獲一手。

平安好醫生將於本週五掛牌上市，是次公開發售1.6億股，原本公開發售佔6.5%。早前市場消息表示，該股錄得近1,500億元孖展認購，超額約270倍。(vi/u)~

阿思達克財經新聞
網址:

一手好高中籤率

平安心諗 正呀喂 你班傻仔幫我接貨

平保跌到豬閪咁
有條撚概念咩 成班傻仔

年年蝕錢 仲要一年多過一年炒咩

嚟緊仲有同股不同權的特權公司上市

最垃圾的快出現

會唔會潛水 ?

供求

咁開波點都炒下的 接火棒就唔知喇

炒到3日當贏，1日就合格，淨係炒到暗盤時間就垃圾

爆升1倍啦至少

估計聽日分配股數
可能有D比例唔對既,只係由其他差唔多既分配拎來估

連仔睇淡

Molamola 抽到成褲都係啦點算

之前班毒撚一致睇好既有雷蛇
一致怒屌既有毛記

高下立見

可以炒1 2日了

唔知會唔會就嚟有國暗
無乜指標好難估

易鑫當年個國暗我仲記得

幾時派彩呀

新股揸過世咩

成日拎咩業績出黎講
以為自己好撚叻

咪臭閪
又怕死又要抽 阻撚住哂